個條咁既李專可唔可以收一收皮

好撚柒煩

Ok

鄺神呢

屌佢老母以為自己情聖
推！鞭屍

人神共憤，仆街